2020 graduate program big4

已經簽咗contract但係成九月尾十月先入職？？？係咪今年特別遲？？

做奴隸都嫌遲

我要入息啊大佬

一向都有分9月batch同10月batch

之前問佢地仲話8月到可以入.... 上年年中已經簽咗約, 上年年尾已經畢業.....